最近有個女仔想追我

但我真係太多女
所以諗住直接拒絕佢
我： 佢：
我：Mary呀你係咪想追我呀
佢：都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!
屌嚇撚到我走左
點解條女咁撚癲？
癲既程度係10分入面既A+

利申A0

點解你要咁對我

佢肯同你講咁多野 應該都係個心地幾好嘅女仔嚟

你食埋我個份啦

a0死毒撚 隱青個堆?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？